求快速充電尿袋推介

用緊果隻momax 壞左，有邊隻好用介紹？

10000 或20000毫安都得

唔使無線就三星

非常唔建議用快充，一般充電時手機電池可用2-3年，新手機用了快充一年就嚴重容量下跌

Momax成日壞
用左兩個都係壞

你平時都係用5w頭?

用了快充一年，系統性電容量下跌，現在用5v 1a

部v20用左qc 3.0快差 2年幾，唔覺容量有大跌好多

我邊用邊充

根本無關係

兩部手機一部平板，同時用一年快充，同樣電容量跌到6成

咁買邊隻好？

如果iPhone的話
快充都係得頭50%
之後會自己轉普通速度叉

ego個d

巴打 係快叉呀 唔好慣左快充

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

614公投未來 615民陣回歸 黑衫白絲悼念

verbatim 10000
150蚊 有PD2.0 QC3.0
抵到爛

黃金有無得賣？

我有一個用左7年先壞

充
叉

應該有